
                      a mi gusto muy mala y predecible con una comedia basica y con grabdes fallos a la ora de elegir vestuario,las pintas q lleva la rubia q tiene q salvar a su padre son mas de una elfa del senior de los anillos q de una muchacha del siglo XVII, poco recomendable la serie vastabte mejor, en definicion una peli q veria dentro de 4anios en TVE
        
            